Viernes 31 de Marzo de 2017
---------------------------

Modulo Formativo de HTML:
	git clone https://davidfraj@bitbucket.org/davidfraj/datw2017mf1_html.git

Modulo Formativo de JS:
	git clone https://davidfraj@bitbucket.org/davidfraj/datw2017mf1_js.git

Para bajar, SOLO los cambios
	cd DIRECTORIO
	git pull origin master

Datos para rellenar el ejercicio practico:
	Fecha: 30 de Marzo de 2017
	Codigo del curso: 16/0274.004
	Entidad: System
	Curso: Desarrollo de aplicaciones con tecnologias web
	Modulo: MF0491_3: Programación web en el entorno cliente

Más clases predefinidas en JAVASCRIPT
	La clase Date


Para el lunes:
	Jugaremos con arrays
	Metodo de ordenacion...	

adjuntamos 20170331_viernes_dav.rar